是夜另類零食

睇完條片想試下
買佐罐葡萄乾溝水

好唔好飲

擺返1粒鐘先知道
應該淡d味
旨在加強功效

聽日我都試下

酸到呢
難怪d人用葡萄製酒
少許發醇效果